鄭立：泛民咁唔想總辭，咁咪唔好撚辭囉！

得，明晒，你唔使總辭，唔好，辭都無用，錢你袋。

大家只係想你唔好再洗白自己，你無推動民主，你只係 monetize左民主運動變自己錢，認左佢，拎錢走，好行夾唔送，ok？

我又唔要求你比錢大家，亦唔眼紅你個臭錢，但求你班仆街唔好兩三年屌我地一次票，道德勒索我地一次，又話人眼紅又酸又分化，又係咁亂鳩指人係鬼又抹黑，大家已經好開心。

性工作者咪性工作者，你又想要貞節牌坊？你想點？

Ok，夾下口供先好唔好呀你地？你地叫我地撐黎智英撐蘋果，黎智英就話叫你地總辭，然後人地同意黎智英，都叫你總辭，就比你標籤分化撚。

咁冤有頭債有主，你咪屌黎智英分化囉。

又話咩十萬好少錢，你地死窮西葡萄人，先至係咁講十萬，然後明明自己講點解留任，所有理由都係錢，係咁左兜右兜，自相矛盾，係咪班律師職業病。

你大聲講「我就係貪錢」我唔會反感，係人都中意錢架啦，我地唔中意係你明明貪錢，講一大堆理由話自己唔係貪錢，講到奉獻自己道德高地，明明次次爭崩頭，選舉係獻身好偉大，收平左你咁。

官司又話維持律師樓好貴，議席又話維持議辦搞選舉好貴，你唔選，咪唔需維持議辦。想賺錢咪從商囉，唔識從商咪做地盤囉，upkeep 養人靠經濟行為係常識啦，你靠選舉同議席係咪誤會左？

選舉咁偉大咁豬頭骨，就唔使初選啦，初選係因為太多人爭，真係犧牲既野爭乜春？有人肯做拍下手讓比佢啦。

預你唔辭啦，但爽快承認為錢，唔好兜，我又唔會反對喎，大家認「我們都是白頭佬」，比公眾睇清楚，唔好再中伏 ok？你大聲講選舉係為養人，我又睇下你班議助個個俊男美女養得過，我照投你一票啦。明碼實價，唔好佔據唔屬於你地既道德高地好無？如果淨係要個花瓶，我睇樣睇身材投啦？

錢你袋袋平安仲要眨低我地人格，話我地係眼紅？你食左隔夜蛋呀？

聯署支持封殺微信同TikTok

連登泛民首席洗白專員無人格毒男(#134071)請入
不服來辯

基本法寫明議員4年任期
2016選民係基於咁去授權

而家4年過左你班友使唔使再問下民意留任？

基本法其實應該燒咗佢。
我係認真咁講。

連泛民首席政評員蔡子強都幫泛民抬橋
帶風向endorse泛民留任
大家知咩事

蔡子強？
過撚晒氣啦

推

而家係所羅門話哂事

條友失蹤睇唔到

錢照袋 人唔去咪ok囉

事實依家班飯民已經無晒用
仲有人同你玩議會?

講到以前唔係咁做咁

可以杯葛議會

投票決定lo

鄭立唔係鬼或者熱狗 佢只係個自以為看透世事嘅冷氣軍師姐

我地冇叫你地本土派投泛民
唔好屈得就屈

所以應該要大家傾退唔退
唔係一人一把口
呢個就話退 果個就話唔退
當年臨立會真係退左 最後一鳩樣

唔係話起舊帳
一個人好難係政治判斷上全對
上年理大守城 事後都證明好大問題

傻鳩一名

泛民尸位素餐咗廿幾年
突然話會留任議會抗爭？
信嗰個都係碌柒啦

次次財會撥款唔出齊人
議案撥款獲得通過
班泛粉就會話
如果民主派多幾個人
親共派都會派多幾個人
最後都會通過

嗱 呢啲咪議會抗爭囉
連增加親共派做橡皮圖章嘅成本都唔做

仲信泛民嗰啲就係矇撚啦

根本對議會仲有幻想

泛狗：我地唔做咪白白益建制

真
我寧願班撚樣話要供樓算

yes 兒登仔聽晒所羅門爸爸話

小心畀佢班fans咬

新東補選瞓咗？

等陣
佢要去請示Solomon先

舊年先放監？

Pence有接見Dennis Kwok
Dennis Kwok係公民黨
所以公民黨係好人
所以唔可以總辭！

我唔理！總之Pence親自接見過公民黨代表
係公民黨就要撐！泛民好波！

你岩。駁唔到。衰過以上組織。

總辭除左益左港共同建制狗之外有乜撚野用？

仲理班垃圾做乜？
有志之士去外國籌組議會啦
泛民覺得留任有用咪俾佢地自我安慰下囉
反正嗰一年任期係委任制
都唔關香港人民意事

無意抵抗嘅人你逼唔到佢哋
大家都係香港人
咪祝福佢哋生活安穩愉快
唔好咁勞氣啦

冇理大單野 今日邊到黎嘅美國制裁

咁應該叫泛民發聲明話我係聽所羅門吩咐所以唔總辭

有冇人覺得美國係唔想本土派崛起，或崛起得太快，先叫泛民唔好總辭

泛登仔大軍黎緊

係我就留任啦 但就次次開會就掟下臭彈 撥下臭水
不過泛民又點會咁做

其實所羅門唔係想像中咁神 你當係啲KOL咁睇就得

熱狗吃相好核突

佢邊樣嘢有講錯？畀少少points ok？

唔鍾意既 quit左立會佢

鄭立都熱狗

民族主義不符美國核心價值

原本我都支持延任 但中共出到聲叫人留任有d奇怪 泛民要討論 再作出集體決定
0
0
因為中共可以同國際講 個臨時議會有反對派支持
即係承認個臨時議會合法性 比彈藥中共屌國際
所以佢地入去唔係俾佢地就咁坐係度
係要有犧牲既覺悟
最好逼對家用國安法

香港人俾個議會拖多一兩年，反抗情緒／能力變弱，移民嘅移民
中共係呢段時間用盡各種方式瓦解反對組織，結果係點可想而知

唔係話總辭一定會贏，但我地一路都講緊加速，突然一講到議席，班政棍現撚晒形。

熱狗就唔多講了，屌都廢事

算啦
淨係識人格謀殺架咋

總辭啦

事實黎

鄭立係熱狗

唉

講緊蟲泰

佢係指行動上判斷錯誤咋
除非當時行動目的係為左美國制裁
Anyway 其實咁多野都反映到美國要做野根本唔關行動失唔失敗事
只要佢想打鳩支共 自然有位會入到
無論總辭or not總辭都好

得永生

如果20個都係慢必,Heidi Chu
高出席率，堅實既反對票，又會玩膠拉布
唔會有咁大回響

奈何唔係

單眼佬都知一眾泛民咩料到

好多bb只係關心咗政治一年，就以為自己好熟書，亂咁搬弄呢啲terms

涂謹申呢啲做左十幾年議員 年資最長 做過啲乜撚野

不如你講下有邊句講錯
屌政棍都叫人格謀殺？
唔想人屌點解泛民唔做好啲？
可笑

唔好提1:69既少數派
會sidetrack左討論，thanks

佢應該係講緊班泛民fans

敢問聲，關熱狗咩事？
屌泛民既就係熱狗？

敢問聲，關熱狗咩事？
屌泛民既就係熱狗？

唔好提1:69既少數派
會sidetrack左討論，thanks

屌泛民=熱狗
兒登仔質素

熱狗今次同泛民立場一致wo

唔好提1:69既少數派
會sidetrack左討論，thanks

做個高質既會員
尊重自己 尊重連登

真呀，將政治正正經經喺枱面同利益掛勾，變返雙向利益關係，選民反而可以信任佢地

大家可以正正經經傾佢offer到啲咩畀選民，好過宜家單方面佢畀撳住投

悔氣L

我屌緊泛民fans

屌我屌細力d

每次泛民做柒事俾人屌
就會有班泛粉衝出黎講熱狗點點點
意圖想轉移視線等人屌熱狗唔屌泛民
成個討論就會變左批鬥「熱狗」而不是批評泛民

泛民議會抗爭佐幾多年？

佢地真係想玩埋最後一年

香港政黨唔似外國咁有成熟穩定嘅財政來源
佢地最主要嘅財政來源就係嚟自議席嘅公帑資助

當全體非建制主動放棄議席 變相係放棄咗幾十個地區辦事處同過百個受薪職員
仲有過億嘅其它宣傳資源 而唔係單純個議員無咗十皮嘢人工 十個非建制議員十個係要用人工貼返落間議辦度

如果認為議員只係為份糧而唔總辭 咁嘅分析力真係片面到連弱智都不如

簡單講 無咗呢堆資源下屆選舉係綁起雙手咁去同奶共派打 所以問題就係衡量延任議會嘅非正當性係咪高到要去自綁雙手?

但有講錯咩？

其實已經冇所謂

講真 留唔留任除左份人工外仲有咩分別？
我唔覺總辭會有noise但抗爭要經費就係事實

其實佢講得好啱架。駁唔到咪人身攻擊囉。
見慣啦。

關咩事
我又冇話熱狗唔抵屌
咁係咪只可屌熱狗不可屌泛民？

垃撚圾泛民打手泛登仔

臭蟲論？
唔想幫熱狗make noise

就算無選舉延期，蟲態一定選唔撚到
佢當然撐留任啦
仲有咩好講？

仲掛住出糧比議辦 繼續議會抗爭？
唔總辭 咪繼續落去不變囉

好簡單
你唔總辭 得 show me 你係議會做到嘢
盡最大嘅力度去抗爭
總辭嘅話 香港人會繼續同你哋同行
兄弟爬山

講得岩

每次講親泛民（渣住咁多席），打手就會話熱狗仆街（得一席）

講真，熱狗仆街冚家產死晒都好，泛民都係出賣港人架喎

次次都用少數派做遮醜布

嗱呢啲就有points喇

泛民應該咁解釋，而唔係講埋啲「要留返民主派聲音」之類嘅垃圾理由

兒登係咁撚樣
屌a，就會問你做咩唔屌埋bcdefg

捉到傻閪

留係到唔係為錢為咩
根本議會已經無意義，DQ12個，延期選舉仲唔夠啊

我唔反對你下年再選碌返入去（如果下年有），因為你有民意授權
但如果佢地接受，即係佢地變埋極權的一部份，打壓民權，幫共慘黨一齊剝削我人權

以後當泛民共碟處理

a 仲要佔多數

屌你識唔識睇字
咪叫左你一係大大聲聲話養人要供樓，唔好又道德勒索又呃全世界話自己推動緊民主，你班泛民根本廿年都冇推過民主（廢涂：入...入中聯辦推多五席超區）

小心被熱狗
一直都話熱狗只係泛粉既萬能稻草人

屌唔總辭fine,但唔該包埋條蟲泰一齊屌

下？泛民抗爭會眾籌架
之前陳淑莊半日籌左35萬請大狀覆桌內會主席事宜

意思唔同就五毛
同罷工一樣姐 你罷工都唔敢 講咩抗爭

宜家咪就係屌你一心望住錢之後唔認啦
係泛粉先覺得為錢做事好邪惡
所以支持者不願接受，議員又唔洗承認

根本政黨坦誠認為利益先係同選民最健康嘅關係

有人話為咗善心仁義禮智幫你投資可信？
定白字黑字講明你賺錢我抽Commission嘅生意人可靠？

知名五毛認證

仲對泛民有幻想？
唔講遠，19年6月後，立會內佢地都無做足
財會撥款經常缺席
我睇唔到佢地之後會變硬

抗爭先决條件係有議席？

泛民同熱狗都唔總辭，但你就只屌泛民,咁咪即係有bias囉個post如果屌哂所有唔總辭既人應該會咁多爭論

無聊野做乜要寫咁大篇

但係鄭松泰率先表明留任又點睇

反而想知總辭
除左令建制派攞晒全部位，
減輕維穩費開支（即係以前嘅區議會咁）
之外，有咩實際效果？

如果你要我揀每月4萬課俾DAB
我情願俾白鴿

又得喎

呢單真係好笑 廿幾條友個個月十萬 連35萬都要眾籌
然後啲泛粉同大家講留住個位去攞資源

鄭立幾時屌埋熱狗呢？
佢唔會
因為有成本，會畀熱狗咬

屌泛民就無成本，日日屌，正

777傻的嗎
#284432
泛粉fc-ed

你唔同意人屌泛民，一係就比理據
一係就過主
唔好再臭蟲論拉熱狗落水
拉低討論質素

你要屌熱狗自己開post

連軍師都唔係
從來冇行動建議
熱狗視角冷氣抽水花生友
只係間唔中笑鳩泛民幾好笑

呢個直程要出個post正視聽，勁多分化撚五毛一句為咗十萬人工撻埋嚟

相信唔少人當左熱狗係建制隊黎
屌黎都哂氣

佢係垃圾，泛民千其唔好變成熱狗咁

同意
淨係中大都夠美國佬入

邊位議員用緊立法會資助去供樓啊?可以報ICAC
唔好講太複雜啊 單係唔用議辦資源去印文宣都印撚到你窮啦 收公帑資源同推動民主運動必定係二元對立?兩者唔可以並存到??

議員助理大量進入此post
樓主加油，我就慳番啖氣

你只睇過去一年？
我只知過去30年班撚樣賣港次數多到數唔晒
留係垃圾會抗爭你老母？成個會都廢既，留低=抗爭？

政治bb返去溫下書先，睇下泛民有咩威水史再出黎講野啦

抗爭？ 做場馬騮戲舉下牌鬧人可恥然後照樣通過叫抗爭？ 唔爭在嗌埋最黑暗一天啦

攞咗廿二年，唔知啲資源去晒邊。

其實總辭可以改變到啲乜?

應該唔係錢嘅問題呀?

on9 熱狗都唔係同路人
你唔撚屌建制唔總辭？

WA 屌，正中紅心，鄭立次次都講真話，仲要中到避唔到嗰隻

留名睇鄭立被人屈毛

無民意授權架
民意授權得四年，第五年就無
第五年人大授權啊

我四年前投過票的授權只去到依年的9月

應該再公投多次

咁咪即係為錢 一早講明咪得囉 唔好講到自己有道德高地又咩寸土必爭啦

六四晚會，七一籌款，大陸維權人士籌款
食到舐舐脷

其實辭唔辭真係好撚閒
港共唔會因為有泛民係議會過少兩條惡法
外國唔會因為有泛民係議會而停打中共
不過係代表泛民少左批開明激進既支持

又係你地話熱狗唔係同路人，討論黎做咩

唔係當左
事實上根本就係

成撚日問總辭有咩用
我用返泛民fans d on9理論：
唔試點知唔得呀
咁你有咩高見
唔通咩都唔做呀
試下架咋，唔知有冇用架

仲有民主黨個天下圍攻籌撚咗3M港紙話去搞689添

仲基本法腐乳。

老實講兩邊都係呢啲技倆

蟲泰錄音講架

仲有議辦養住班人上黎做打手囉

哇，入過立法會好叻呀

唔撈仲有noise 得番班保皇

咁又公道d
當日送中無涂謹申玩野拖咁耐
就唔會聚到民氣爆69+612

但你黎過一次收唔到科
依家港共唔會再俾你玩多次

咁你有咩高見

總辭比留任更好

有咩問題？
咁係咪又要同一個post屌返媚共派？
咁又係咪要屌埋港共？

臭蟲論，可以沒完沒了
呢個post係我開，topic我定
覺得唔夠持平咪自己開post屌晒各家囉

會比侵侵話唔民主 制裁香港

冇問題
當年選民的確係跟基本法投
係誠信問題

泛民你覺得自己仲有民意授權
咪自己決定囉

whataboutism

鄭立就係全程係講緊議員因私利而唔總辭啊 而唔係講緊資源問題啊 如果係講緊資源問題咁咪即係佢地唔總辭嘅原因就係要推動民主運動囉

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

自己睇下泛民所謂攞資源抗爭攞左去邊
選舉都要眾籌，燒市民既錢去選舉攞左既錢又去左邊，連掉番落選舉都做唔到

你打嗰陣有冇笑

咪係明明蟲泰話會延任

鄭立呢啲有point 嘅

推光復香港 時代革命

留名睇你變泛狗

推

「選舉咁偉大咁豬頭骨，就唔使初選啦，初選係因為太多人爭，真係犧牲既野爭乜春？有人肯做拍下手讓比佢啦。」

師兄係咪唔係好識字 人地無話過對立
同時收公帑同推民主係無問題
收公帑但唔推民主 都無問題 講聲貪錢我當咩事無發生過
收公帑但唔推民主 仲要搶佔道德高地 呢個就係仆街泛民做緊嘅嘢

政府DQ就做到呢個效果 但政府將全體議員延任就變咗係你自己決唔做 分別好撚大啊

熱狗=共產黨臥底
共產黨臥底留任 泛民照做即係中計啦

最好笑我試過畀人屈泛粉

改個咁嘅名都泛粉

當年天琦都話入議會係拿資源
明賣明買，大家開心

咁就咪撚講到議會抗爭咁大道德感召啦
人唔笑狗都吠

基本法其他part on9係一回事

但至少立法會直選果part係真係民主選舉
係第六屆任期完之前 直選議席係有民意授權

巴打你走先 依道啲盲粉好撚惡嫁

你都講到咁白啦咁姐係其實你個post個目的就係搵位屌泛民，總辭與否都唔關事

雖然撐總辭，但又諗深一層....班友唔再係議員咁許智勇個d出街被濫捕又少咗重保障，加埋濫捕議員for報紙出文又好似大noise d...好混亂呀

5毛又出現

支持
我就覺得，就係因為議會抗爭已經冇用，所以總唔總辭已經冇乜所謂。

連登仔隻重標準：
熱狗留任=共產黨
泛民留任=議會抗爭

原來有人睇得出
條友仲要自稱只屌泛民

啱，呢條友係連登唔知點解有好多傻鳩fans盲撐一條淨係識企係高地屌人既犬儒

好搞笑 仲話「基本法寫明」
自打嘴巴

大狀黨嗰舊初選經費牙痛咁聲
說好的立會資源呢？

還掂都係得一年

Hi白頭佬
我就黎認得哂熱狗同泛民打手既user name了

邊有得輸打贏要，啱用就攞嚟用，唔啱用就攞嚟屌。

正常人都睇得出條友帶風向啦 係啲傻仔仲樂此不疲日日回佢post 跟哂佢方向想屌邊個就邊個

初選出局嗰班（或者全部人）捐人工

折衷下咪算

泛民有咩公利可言

自我標籤想當免死金牌？

又係你啊peter仔

泛民呢20個夠唔夠膽
臨立會之前簽第2波確認書
踩鋼線搏政府DQ?

唔會
因為10萬蚊好重要

因為佢講既係好多「黃絲」都唔想接受既真話
真話永遠都難聽
但唔代表自己呃自己屌完鄭立就叫冇呢個問題

講供樓梗係議員薪津呀 泛民班撚樣冇出糧架？
spin去立法會資助做乜鳩呀仲大大聲撻ICAC

陳涴琛按左層樓去選唔知層樓贖番未呢

拉

認真答，無用。
但你同時要明白，入到香港個議會都係無用，佢十年前已經咁講。咁多年一路踢緊嘅都係謝賢搞嘅聯賽，你無可能贏，選邊個入去都係一邊，分別係啲錢你想比邊個袋。佢屌係屌泛民班人咁多年都係俾假希望你，令你以為選佢入去係可以改變到現況，結果係愈來愈差，差唔緊要，但佢哋乜都唔做/做唔到，錢就袋袋平安，下屆又係叫你投佢入去「抗爭」無限loop。

咁我係屬於邊種

咁唔通區議會160萬人投票 1人1票選出黎又總辭?
問題唔係佢本野叫基本法定強國法 而係個制度有無民主成份
依家係港共拆撚左民選制度 叫人大定義另一個制度去揀議員(即使佢俾你原班延任)

利申 支持總辭 除非泛民俾人睇到佢地入到去 係同35+一樣可以無下限阻止議會運作

熱狗眼中所有參加過初選既都係泛民

一早#95屌過
你任務完成 可以離開

成本野根本係殖民工具

ching 班泛fans 成日問人做咩唔屌埋親中派

屈熱狗就有

次次開po屌泛民都要屌埋全世界
如果唔係就係專屌泛民嘅共諜熱狗

熱狗已經無任何政治影響力
屌都費事
而且#95都有屌

4年前已經咬佢狗頭軍師咬到而家啦傻鳩
你隻熱狗咪喺而家議會入面囉

係咁又點，屌泛民有咩問題，都俾人屌左咁多年，唔屌得？

20個來來去去都係許勇，鄺仔，機師
按你logic, 另外10幾個唔上前線既辭得未？

真話？根本就冇所謂真唔真話，好多都係路線之爭
將自己捧為真理咪即係Solomon yue所講既「唔跟我就死開」既政治手法
政治上爭取話語權冇問題，但唔好人地唔跟你個套就屌哂鬼講到自己個套係天下無敵咁啦，好撚令人反感
利申返我都係本土派支持者同埋支持總辭

無人格毒男同peter仔之間

做咩唔屌埋林鄭唔總辭

起碼都要寸土必爭，總辭之後，一陣佢地委任曬七十個建制狗+藍絲KOL，d錢比佢地袋袋平安就會更加好？

佢委任埋你咪多謝佢加速攬炒囉

但我真心唔想俾DAB
俾DAB對我黎講，衰過俾白鴿同大狀
最好就留任，每月捐80%人工俾612

不過票投建制嘅熱狗可能會想俾DAB嘅

咁好笑？會唔會係你有無例子「啲錢好多」去咗民間到 ？

一個二個因人廢言

條友幾年前上五夜講場俾人撚到

通常一講本土派係初選大勝，下一句就會話泛民都係最大贏家
理解唔到佢哋啲邏輯

香港而家已經全球關注，再加速攬炒重有乜野用？共產黨已經唔使要面，關埋門打仔，總辭佢地更加為所欲為

講真連我呢d CD Rom都頂唔撚順佢，條友打字好撚摟屌

推
泛民請總辭 無謂磨爛蓆

去到而家個討論質素仲係淪落到熱狗前五毛後

鄭松泰呢啲撚人擺到明為錢養住佢下面個班熱狗仔架啦 之前先為三萬同黃毓民反面 你荒佢唔係為錢留任咩屌

其實你班議員決定總辭唔總辭ok
但選民有睇法 就唔好下下屈人搞分化係鬼

其實話人搞分化呢句真係好反感
唔一定呢件事
就算平時唔同想法唔認同你做法
就好鍾意有人話你搞分化

問題又黎啦，鄭立又有寫捐八成，但廿幾年黎捐撚左去邊？ 你捐人工又靚仔靚女咪畀你留係度做花瓶囉，捐撚左去邊？

每月捐80%人工俾612 <-- 你話啫，泛民有say yes咩？
唔會戀棧一個自己虛構幻想出黎既泛民

事實上佢地20個連35萬都要籌
每人比多5000都唔肯，醒下啦

完全同意，認自己係政棍，做議員只係貪份每十萬嘅人工，根本係效忠於中共嘅建制反對派，咪繼續留係臨時立法會囉。

反而覺得點解泛民咁老定會認為入到去，十萬同津貼就一定會袋袋平安
都已經有區議員借議辦搞初選俾民政威脅唔批資助，而家政府仲有咩做唔出

你都前後矛盾嘅 既然係全球關注咁佢又走去拉肥佬黎加速咁on9? 成條國安法喺度都已經為所欲為啦 而家連投反對票都係違反國安法 仲留喺度有咩意義呀

即係中立撚

我意思係我想佢地咁姐
你駛唔駛起晒鋼

但對我黎講啲錢俾DAB最壞最壞情況
仲衰過俾白鴿
情願射返俾泛民都唔想俾KOL100

有，泛民有糧出，唔係點供樓點移民，反正你班傻仔點都投佢地架啦為咗唔益建制

69，612上街遊行，抗爭有咩意義？

為左人工米直接認囉，唔好又講咩關鍵否決權去呃人。

人工照袋，會唔開罷工囉，一樣袋袋平安

鄺神2018 上車, 邊個同佢供? 捐條毛?
議會已經完全無人.
共產黨玩晒了.
放你入去個堆= 人地當你垃圾不如.
議完監察議會? 監住比人強姦就有.

關之前果廿幾年咩事？？

今次叫佢留任+捐人工係因為
1.今次留任無民意授權
2.唔想筆錢好似以前區會咁，變左藍營維穩費

但以前果20幾年佢地有民意授權，
你幾唔鐘意佢地都好，佢地都有人選出黎
咁捐乜撚姐
貼錢返工好無？
私怨得黎你啲argument完全無logic可言

走左咪即係同全世界講香港民主正式死亡囉

連李慧琼呢啲垃圾都開口話唔想議會冇反對派 即係共產黨想用泛民做政治花瓶做遮醜布同出面講我哋議會仲有反對派 唔係冇民主架
咁點解仲要同共產黨做呢場馬騮戲

我又唔覺得佢講到自己有幾無敵，又唔覺得佢講既野係真理
但佢屌泛民屌得岩，而且句句都係事實
我唔覺得佢屌既野有錯

連登仔不嬲好鐘意人地發表言論後話人企係道德高地，懶高深，扮晒野之類架啦，唔只鄭立

其實中央呢步棋行得靚，推番個波俾你諗
總辭左，泛民會滅黨，又多個位入佢地唔俾佢地下次入閘
唔總辭：就好似而家咁俾人屌，俾人分裂

哈哈 你自己都識講連投票都違反國安法 咁留嚟唔係為錢係為咩？

關2018年咩事？？

今次叫佢留任+捐人工係因為
1.今次留任無民意授權
2.唔想筆錢好似以前區會咁，變左藍營維穩費

但以前2018年佢係有民意授權，
你幾唔鐘意佢地都好，佢地都有人選出黎
咁捐乜撚姐
貼錢返工好無？
私怨得黎你啲argument完全無logic可言

屌 我又試吓直接D講
臨立會加時一年擺明係拖字缺 拖住先 等各方諗少樣
拖死香港拖死侵侵
要你泛民公開反對中國任何形式干預立法會包括咩立法會任期延長一年係咪咁困難

自殺式死亡，同你DQ被死亡係好大分別

好撚簡單 你唔同意佢咪用自己套論述反駁 大家討論下囉
唔係下下一黎就人身攻擊人 又屌下人熱狗五毛就當駁左

政府高官,一眾媚共派（瓊子，葉國謙，譚耀宗）
開晒turbo叫泛民乖乖地留任做show
最多每個月比10萬蚊你買狗餅
完全撚狗咁撚

單眼佬都知對家想泛民幫手做馬嬲戲

泛民仲要扭扭擰擰總唔總辭
真係好符合20幾年來泛民既風格
從一而終 無撚進步過

泛狗黎黎去去都係話唔通益建制咩（建制係唔係都拎到資源其實，輸咗就做官），同埋惡法會任佢過（根本宜家連分組點票都唔夠，拉布又改咗議事規則，保安幫手都拉唔到，打佢地又唔敢打，連出席投票都唔撚齊）

咁2016年梁游DQ又唔見泛民做野 個陣已經有人叫總辭啦

咁唔係拎人工咁唔通佢地捐晒份糧出黎？
班仆街連投票都成日缺席連基本本份做唔到，咁係為咩

你黎黎去舊淨係識話 冇合法性 十萬蚊
實際作用除左自己返屋企打飛機
咩又係咩都講唔出

所羅門爸爸已經講咗總辭無用

人地咁你仲做埋咩啲唔民主嘅野？
人地都出晒聲屌柒港共要如期舉行，你老母仲配合支那做依年委任唔係民選嘅議會，人地想幫你都小個理由啦
原來你接受依啲咁唔民主嘅玩法，憑咩請求美國幫你爭取民主呀
咁係唔係下年又廷期，廷到2047都得呀

你自己上面都識講連投票都違反國安法啦 咁點抗爭呀
又係行禮如儀舉牌鬧人可恥然後法案照過呢啲劇本呀？ 睇到厭啦
仲要連個否決權都冇埋 點抗爭先

可能係佢班支持者冇進步過，真嗰啲唔係俾人屈咩泛粉嗰班
而佢地支持者為數都唔少

69，612，上街遊行冒風險俾黑警拉為咩？你答我不如

阻撓立法機關運作違反國安法

梁游宣誓過晒火位啦
好心依d野收埋係連登講就算
有d野就算你心咁諗 政治人物都唔可以公開咁講架啦

反你地熱共嫁

有咩用？拉到布咩？我當你搞吓事都好，班泛狗有幾多個有做？係唔係唔做就無資格留呀，咁嘅話起碼一大半要收皮

反送中條例，果時有晒planning, 目標明確，集夠晒民氣，拎到晒共識
咁依家呢？？

食相呀dllm

過火位還過火位 同褫奪民選議員資格係兩回事嚟 唔好混淆兩者

所以solomon講左就唔可以討論？
solomon係大台 一鎚定音？
香港人唔識自我反思，一定要外判腦袋？

solomon自己都一早講左
佢係香港抗爭者既同行者
但唔好叫佢契爺

你上面講完入到去已經唔重視投票 咁你留喺度點爭取民主？

小粉黃：鄭立係熱狗係鬼收埋共產黨錢

互相影響
20幾年黎泛民作為從政者
無做政治啟蒙
只為做忠誠既反對派
成為今日既惡果

笑撚左 成條法律連法官由共產黨話事 你同佢講intention

宜家五眼出晒聲屌柒支那要如期搞選舉
你仲去參與依個非法議會，咁人地係唔係小個藉口幫你？
咁係唔係以後又廷期你都要含呀？你含一次以後有咩資格講唔應該含呀？

我問緊你69,612上街係為咩呀？為咗表達唔認同條例呀on9
宜家咪就係要話俾大家聽唔認同依個議會囉

個時上街你又會知會引到外國關注呀？咁係唔係咩都唔做唔試總之出糧就算？班仆街連投票都唔齊返工都唔合格

噉咪投棄權囉
佢地又唔係未試過

最緊要係泛民係會睇棄權

人地出晒聲幫你，你連試都唔試，咁你想點抗？入去打人呀？

係
睇左咁耐都係得私怨

拉

你依件事既因，會決定到之後會集到幾多人會行出黎架，你可以講係好現實，但係政治一向都係好現實，你見國際間既政治都係有好多計算

而家怕違反國安法

留唔留都阻唔到，咁點解你要加入埋魔鬼陣營？
即入警隊做白警？
你唔留仲可以大大聲話俾全世界知依個議會係非法
咁你入咗去以後係唔係都廷期都得

你唔好反問我 句野又係你自己講 你解釋返喺入面點爭取民主先 連個逃犯條例都係上年成個運動先拉倒 從來唔係靠個議會

郭榮鏗做內會玩野 照樣收皮 仲要DQ埋 咁你喺入面點爭取民主？

缺席呀直頭

世良話.....solomon爸爸話......衰爸爸話.......
你睇一年前日日都有post世良話乜世良話物個個post都成千個like就知
香港人最缺乏個人思考能力，口講沒有大台骨子𥚃最想有大台
世良叫佢哋一齊坐底啊

根本就係美國話哂事
而家美國唔支持總辭，鄭立講咩者？

我相信所羅門收到嘅風比一般人多掛
既然講得出無用，我理解到意思係美國唔會因為總辭而做更多野(e.g.制裁)

同埋無話唔可以討論
既然對美國戰線無幫助，咁總辭有咩實際幫助？

起碼佢思維同侵團隊一致

咁劉小麗梁國雄比人DQ 又唔見佢哋反枱？

推
立dee 句句入肉

國務卿屌晒支那要支那如期選舉，你走去配合支那做依年委任，你唔係跟國務卿屌柒支那，而係乖乖去做，為份糧咪出聲囉

未有都唔敢啦

泛民所謂路線只係畫落牆既佈景版
泛民對住幅牆cosplay 民主鬥士cos左廿年。民主體驗館扮有民主同火影體驗館影相冇咩唔同。有人話夠啦要離開民主體驗館就屌係鬼係熱狗XYZ

警隊都可能有白警架，佢唔做都改變唔到黑警啦，咁緊係留低啦係唔係

加泰集會你爸爸夠話唔好去
跟風政治撚

如果拜登上台奶中共
你係咪要跟機？

solomon的確啲風幾準下
但呢次入立會做馬嬲戲唔太認同

反而參透到嘅
可能係美國唔想咁快再用香港做缺口打中共
深層原因唔知
明明共和黨立場係遲早消除晒香港一切特殊待遇

嘥氣啦 之前又大大聲話制裁葉劉 11人冇佢份又話佢係nobody
公你贏字我輸

有嘅，今年先算開始，太遲同太趕。16年仲叫緊有險可守咋
係咪冇做政治啟蒙唔敢講，但就一定係呢一年先叫放低對共產黨嘅幻想。
同埋幾個大黨要突然間轉路線都好難，就算有心都未必有力。

泛民路線=反清復明

賣撚咗二三十年
屌勇武嗰陣時你瞓撚咗？

你都真係癡撚線
你話泛民人工大部分流入民間
反問返我有咩證據啲人工袋袋平安
你話議會入面爭取民主
問你爭取到啲乜
你又反問人議會外可以點樣阻撓到呢個不公平議會

五眼係叫如期選舉 冇講係非法議會
你唔好成日自己加油添醋啦
唔岩你聽既意見就話人地含
又係一副高高在上 眾人階醉 你獨醒
如果唔認同議會就總辭
咁你唔認同個政府會唔會唔交稅呀
講埋d野離撚晒地

69 612果時係反送中條例，果時有晒planning, 目標明確，集夠晒民氣，拎到晒共識
咁依家呢？？

你都仲係答唔到呀 on9

之前林鄭被制裁
佢中撚咗 你search返連登啲post就知

制裁葉瘤就明顯係玩膠
但下一波如果搞鳩含會 佢都會中招

條友其實係咪議助嚟

Sor囉無你咁醒
泛民總辭一定係你自己諗咗幾晚諗出嚟嘅

辭唔辭都支持
只係策略問題

林鄭呢啲好難唔中喎
我只係想講唔好睇到佢咁大 唔好似個無人格毒男當佢神咁拜

美國唔支持港獨
大家不如收皮算啦

你自己都無講咩目標，只係一句果時有晒planning, 目標明確
屌人無答,on9

五眼係叫如期選舉 冇講係非法議會
咁你依家有無如期呀，無民選唔係非法，無病呀？

屌泛狗就話人熱狗咁你無野呀？post係班泛狗嘅惡行就同鬼post鄭松泰，我又唔係支持佢都唔知你做咩鳩

強姦一下後入之後掹出黎掂下磨下，等你變自願
次次泛民都中招

推返

林鄭佢係四日前tip中
時間線上好準
anyway

公民黨大包圍

成日問人有咩高見
答左佢地又話人懶高深，企係道德高地etc
又再話你地淨識屌泛民,熱狗，五毛
再問有咩高見

不停Loop

發覺一屌泛民
就有啲泛粉拉熱狗出嚟做遮醜布

呢單野毛姨姨好慘
仲比人當公民黨

泛民：DQ4

都已經唔翻舊帳 攞過去一年嚟講 事實就係你想連合法抗爭呢條路都用國安法封殺埋 咁嘅議會仲留？

明明咗一百次總辭係話俾大家知唔承認個議會，但試都未試就話無用，屌那媽班泛狗咗二十年有咩用

69 612之前大家點知會引起國際關注，最後間接有美國制裁，你點知總辭唔會有更大影響

69 612個時有晒planning??你咪玩啦，咪又係突發一路打一路啲軍師叫人唔好，到最後見到個結果有用咪無事囉。你一係搵番個時所謂planning,路線圖嚟睇過?

共產黨都玩晒
你入去做到咩?
小因小惠, 不如比佢地加速仲好

班泛狗話為資源，咁唔該一喺講到明啲糧全部捐俾抗爭者，同一定要有單有據，唔係就收皮啦，班垃圾大部分嘅表現都唔值得出糧，出席投票基本野都唔做，原來打工可以唔返工有糧出架

唔入去點供樓
爭取民主其實同阿彌陀佛一樣只係口號

明明35+個個都話試咗先，唔試點知喎

點解唔屌得？
有錯就屌到啦
屌你班泛粉低手到

講真有單有據應該一野入到國安法

又係loop呢啲招，點解淨係屌X唔屌埋Y->所以X唔應該屌

緊係啦35+衰咗佢地都有糧出
總辭成唔成功都無糧出

泛民表示多謝您
出糧做free-rider都有人幫佢地打圈場

其實依家總辭個時機幾好：
1. 任期好短，搞得補選黎都剩半年，泛民資源損失有限
2. 本來35+既目的都係要踢爆呢個偽民主機制，依家仲接受呢個延任安排係站唔住腳，好難信你班人有幾大抗爭意志
3. 依家不論所謂議會定街頭抗爭做到既野都好有限，點解唔製造啲子彈俾民主國家郁手做野？

講真，泛民如果仲係懵撚盛盛，唔識拆招同唔帶起討論呢個話題，我諗選民會幾失望，一年後更加唔使指意會有35+。

原來驚犯法？
反抗政府就係會犯法
你不如轉去支持政府啦傻鳩

其實所羅門魚柒過 例如加泰嗰次之後咪又係國際支持香港 所羅魚只係反映咗部美國共和黨人嘅concern

最重要係解釋同目的 做完要話俾國際知我哋點解要咁做 將個風向帶嚟我哋到 而唔係人哋話乜就乜

都話左唔想俾錢KOL100班仆街
上面加速還加速
唔想幫佢俾埋維穩費

咁講明捐糧都可以犯國安法，咁我點信佢地，佢地仲可以有咩藉口留呀，一班連基本返工投票嘅人我點可以係無證據下信佢地會捐錢俾手足？

點解唔係飯民留任掠政府水，反正垃圾會已經冇存在價值，我俾許智峯攞錢打官司好過
除左怨婦式散佈失敗主義之外仲識做咩

嗰單佢係錯咗

推
俾多啲人睇下議助食相幾嘔心

又俾人話泛粉了
一直講緊就總辭一事黎講兩邊一齊屌至公平，你就spin 我做唔俾屌泛民

打官司幫政府回血

媚共派唔差嗰十萬啦
大大支水喉喺後面

恕我直言 呢個concern好卑微
明日大嶼幾百億都比人貪咗啦
差嗰百幾萬咩

有人選佢，人地有票，當年係正當咁得到議席架喎

其實你都可以出黎選架，得把口做網上軍師廢up有咩用

不過同私怨撚認真討論都係浪費時間架啦

中國美國個想法都係打加時
中國想拖到拜登做總統
美國（共和黨）部分人可能想大選前穩定D，唔好搶走關注度，到時China joe 口講口賠又呃選票反cup
泛民總唔總辭都應該話表達要如期舉行選舉

1:69 影響力有幾大

繼續柒啦
就嚟唔夠遮醜布用啦

總辭啦屌

咁不如全世界唔交稅 個影響力仲大啦？

你有冇參與過架？
你咁夠膽講果時冇目標 冇計劃？

非法又點？
客觀現實就係議會會keep住運作
你覺得民意係咪想議會冇晒反對聲音先
你自己既意見 唔等於大家既共識

佢唔係叫人總辭
係叫佢唔辭就唔辭
咪咁多大道理講到好似係販民出山救港咁

thanks

白警15000+

當年選佢係選佢做四年，咁你廷多一年有閪民意
咁係唔係以後都廷期廷工2047呀，講咩民主呀

屌柒佢地就叫私怨撚，我有邊句屌錯泛民呀

我明你呢個post係for屌泛民，呢點我no comment亦唔想花時間討論，因為我同你觀點唔同，呢刻亦無可能改變互相既睇法
但想講無論咩人（包括泛民熱狗）都好，keep底支助抗爭者既單據都有風險

我咪解釋過羅
自己追故啦屌

瘋狂loop做乜
要我同一回覆打十九幾萬次，屌

拉

呢個post班人，包括鄭立，只係識鳩講辭唔辭，無人講過辭咗可以做乜，唔辭可以做乜，都唔明你哋嘈乜鳩。

建制會輸無資源真係笑死人，劉江華輸咗做局長，區議會輸個班宜家做緊咩？幾時先明我地係唔可以令建制輸，建制係點都贏，最多令其他人泛狗又好熱狗更好贏埋一份

咁如果佢泛狗熱狗做得唔好點解要俾佢地贏

你都識講當年...定你覺得依家呢個情況同當年一樣?

泛民join緊個隻咪共產黨計劃

係明明私利（政黨利益都計）扮晒蟹為大家好

泛民留低都阻唔到維穩費.
1) 區議員輸左個堆人入晒去政府新開服務POST, 100幾個.
2) 工程撥款個堆> 中資中標> 台底去晒保皇.
你留多年, 留少年. 你唔35+, 惡法一定過, 錢一定送比KOL100

係
超多私怨撚
argument無logic可言

總之俾kol100每個月入立會攞錢
中央連維穩費都唔使出
佢地就最開心架啦

btw拉
拉

咁你講呀，目標係咩，planning係咩，共識係咩，答

咁係唔係應該搞公投呀，搞個投票應該留任定總辭，夠晒民主係唔係？定你想講會俾藍絲影響呀？咁個時又搞初選？

打官司有咩用?
律政司UNDER 中共.
最後黑警都無事, 比一億打官司都輸.?

咁你宜家有無得投票呀選佢地入呀？
無呀，係人大決定，咁點解我地要支持佢地入呀？
佢入得依年就唔係民意入，咁就唔該唔好講民主派

其實媚共派真係唔爭你嗰10萬一個月
明未？

成班on9 屌泛民唔係問題
問題係佢地有破無立
有咩實際作用 後邊諗住會做咩又講唔出
日日係到屌人 屌人做咩唔試下先
好撚兒戲

睇吓over my dead body 啲投票記錄，呢度都賺返晒啦

泛民從來無講留低議會可以做到咩，淨係話選民想佢地寸土必爭，我當大部份選民真係咁諗，咁泛民係咪都要講下有咩方法寸土必爭？

無人話佢係神
只係美國政界有邊個好似佢咁真係日日mon po睇po
同香港人有交流 可以隊野上DC先
rubio hawley呢d係好落力 但無佢同香港人咁多daily交流

總辭後成立人民議會 敢唔敢？

總之俾kol100每個月入立會攞錢
中央連維穩費都唔使照出
跟本中共無限BUDGET, 多少都唔影.
KOL100 有無公職一樣有水喉.
你明唔明.

泛民攞唔到35+, 全部DQ 晒, 你有無水喉都只會大敗
惡法任過, 明日大嶼點都過.

咁你69 ， 612嘅上街嘅實際作用係點呀，答我啦

個時鬼知會有用呀，間接影響埋美國制裁
35+個陣就話未試唔知唔得
總辭就唔敢試，你又知唔會更大影響到美國

為份糧咪出聲囉老實啲，唔好咁多籍口

講撚到香港啲錢唔係中共咁
笑死

咁希望你支持既人keep單keep得安全d啦
至於信任問題好personal，我冇意見

平時唔撚係咁咩

我支持總辭唔洗煩，一係就唔該做足本份真係抗爭咁咪唔捐糧都無所謂，不過地啲往績

咪話咗想留咪留
體面啲咪話維持政黨運作
唔好話保留話語權乜春

我問你呀 你夠唔夠膽講冇計劃 冇目標？
咁你又答左未呀
日日叫人 答答答

我之前問你 唔認同政府你係咪會唔交稅？
你都未答呀

做咩你又會知藍絲會好似你地咁叫人總辭？？

哈哈哈哈哈

1.佢新開區會服務post，要攞錢嘅程序上麻煩過就咁出人工

出人工嘅話，佢真係可以乜都唔做，齋投票就有得袋人工
而家佢至少要搞下活動派下野

2.阻到幾多得幾多，佢新出嘅post養唔晒所有人，
起碼區議會班大媽助手已經無辦法好似以前咁每個月穩定出糧，
只可以part time/freelance式咁出

3.你要100%阻止班仆街係無乜可能，
但咁樣搞一搞，都足以令佢地啲中下線無工開
佢上中下線咁多人，唔靠政府根本養唔晒

無左議席，政府都好難一次過幫晒佢地
最多只係養到佢地嘅上線，即係落選議員

你去考試，一定保證攞到滿分先去考？
呢個世界唔係得all or nothing
攞到60分都要去，有60分都好過無

泛民你入去, 其實完全無用.
1) KOL100 一定大把水喉,你唔會阻到.
2) 惡法你阻唔到
3) 財委會你監察唔到.
4) 投票一定輸,中共DQ 到你< 35.

你只係幫中共利用向世界解釋: 拿, 仲有些少民主自由.
人地施捨議席比你.

老老實實話為糧為政黨就唔該唔好話為抗爭
咁講我實唔屌

咁你做一樣嘢，你都要有個預期目的呀？達唔達到另一回事。
上街咪就係要個19政府聽民意收回送中條例囉。咁辭來做乜先？美國見你辭職會加大制裁？

Ragazine 個 Calvin Choy 提議公投決定

唔爭在

但我唔想白白俾錢佢地

要錢就問中央攞

thats it

你自己都答唔出，咁你就唔好要求人答喇

咁係唔係應該要搞公投大家決定呀？

佢冇架
淨係叫人做咩唔試左先

得一個影響力咁細，屌埋都影響唔到d咩啦
其實我真係唔care你狙擊泛民，純粹以事論事
你不如ignore我集中火力屌泛民啦

要搞就初選啦 嚴謹小小好冇呀
成日自己同人講認受性

我已經解釋左我嘅想法
自己追故

我唔想一個comment貼20次

不過私怨撚淨係掛住屌，唔會睇人講野架

1，建制輸咗咪其他公職囉，咪一樣係人工
2，你宜家立法會點阻？夠票咩？拉到布咩？
3，你知唔知區議會輸咗個班點呀？無議席養唔起，講笑呀？

你宜家係去同唔去都0分呀明未？

咁留喺度個預期目的係咩

總辭咪就係話俾大家聽依個議會係唔民選，唔會接受要求如期舉行，你接受咗有咩資格咗講？

你69前上街會知道咁大件事咩？個時個個都以為無用過硬咁又做？咁又上？

都係市民稅金，分別只係政府職位出定立會出

泛民：敵人擁護的我必擁護

傻豬黎，輸咗個班咪一樣係有糧出，知唔知地被請返喇

留低一係唔抗爭
一抗爭就違反國安法
我哋需要有民意授權嘅人去海外做嘢，因為

1）被捕師已夠，再拉都未必夠肥佬黎
2）美中已經全面開戰，留低想做人質都做唔到
3）我哋喺美中戰後可唔可以生存, 點樣生存，要靠有民意授權嘅人即刻開始做

獲民意授權嘅人包括所有上屆立法會議員，初選勝出者，同埋所有區議員

唔止要做lobbying, 重要做所有建國準備，包括法律，主權，軍隊，議會
我哋一定要把握時間做，但係喺香港入面冇可能做到

都話有分上中下線囉
200個藍絲，
政府只係幫到當中嘅80人，
淨番嘅佢地都要自己出錢

其實私怨撚係咪閱讀能力或者iq低下
或者故意選擇性失明？

點撚樣呀，又話係我一個咁諗？
咁點解唔大家公投決定，咁咪有共職囉
定係你自己先係少數呀

劉江華輸咗做副局長仲爽啦

咩佢地自己錢？議員嘅錢同官嘅錢咪一樣係香港人納稅人嘅錢有閪分別，你以為北京出呀

【正視聽】總辭係得，但要通過民主派公投之後決定！

其實公投決定最好 民眾決定合法性

咩初選lor on9仔
我見唔到我講？
屌泛民屌到唔識睇中文字

又係你自己話要認受性 依家嚴謹小小就想縮？

點解要搞初選呀？
宜家人大俾佢地做多年
咁點解唔搞公投市民俾唔俾地做多年？
又話民主？驚呀？

Peter

初選唔民主？ 初選唔係投票？ 初選唔係市民投票？
自己驚又話人驚

班泛狗食相幾撚難睇，又話同69，612唔同因為無共識

咁話搞公投俾市民決定又唔撚敢，仲講民主派

無話初選有問題，咁宜家係無得選呀係唔係

咁宜家咪搞公投投票應唔應該俾依班人留任囉關咩事？
初選個班贏咗嘅宜家又無得投，咁下年先投囉

宜宜公投決定留唔留多一年有咩問題？

每次咪又有班熱狗白兵同陳雲之流係到屌

做咩冇得選 唔試下點知有冇得選

跟住又話錢嘅問題 我屌 呢獲嘢眾籌去要同你搞掂佢啦

你呢一年做嘅議員係唔合法㗎 梗係交翻俾市民決定你哋繼唔繼續收呢筆不義之財

屌你養住成個黨咪又係三十年黎鬥做唔到野
區議會百鳩幾個素人乜都無咪又係衝到贏
啲資源咁撚重要，有無漏啲落手足手啊
真係唔識就嚇一跳，識就得啖笑

劉江華做副局長啲糧唔係我地納稅人錢唔通係民建聯俾呀

你失明定弱智？

鄭立只係一名冷氣軍師，一名現實懷疑論者，
以結果立論，所以一日未見到結果，一日都一定只有自己啱人哋錯。

呢個世界，可以自己啱，人哋都啱，係步伐唔一樣。

我屌總辭咗之後點解冇得選？咪撚騎劫啦

初選就無問題，公投留任就就唔好搞
35+就話唔試點知唔得（你估泛狗以前無選功能組別咩），總辭就話一定唔得唔可以試

香港人視角

中共 / 泛民 視角

所以 泛民 屌鳩HR

或者直接同老闆deal 乃係人之常情

因人廢言？

選咩鳩呀，宜家人大叫你留多年
你班泛狗就係接受我地先叫你總辭呀

你今年有得選咩

區議會係單議席單票制有民意代表性可以唔理

但呢個人大臨立非法會就一定唔撚可以繼續做

支持靚聲王

咪係囉，總辭完如果有得選咪跟初選結果囉

咩就係初選決定留唔留

咁又唔係，我無話佢錯，佢有啲觀點係啱，要抽取出嚟分析。

泛粉 意思系 成條bar紅色

一係公投決定俾唔俾留任,泛狗敢唔敢先

初選幾時同留任有關

一定唔敢又哩有路搵籍口

大佬話明民主做個公投當係民調都唔敢？最後你都為份糧仆入去做都冇你辦法㗎 但記住係違背緊民意就得

根本「素人」兩隻字已經可以瓦解呢個偽命題

根本完全兩回事 做乜拉埋一齊講

辭黎把撚 , 本身都係選民俾選票推佢上去
議會搞唔到唔代表要辭
立法會議員身份仲有好多野可以做

我地泛民
你地本土

(一發現唔駛選票都可以延任議席就 扮都廢事 / 立即現形）

條友話咩初選決定留任,初選個陣有講留唔留任咩
個時有話廷多一年咩？條友駁唔到胡言亂語？

啱呀 前線係用黎打生樁用

呢一年冇民意授權㗎喎

選民係選佢地做四年，廷期依一年就係無民意
咁都得係唔係下年再廷廷到2047都可以呀？

鄭立夠話總辭冇用

初選形式既投票 決定留唔留
依家明未

要選舉先做到個陣咪講民主囉
宜家唔洗選個陣咪話唔可以益建制囉

咁搞唔搞呀，敢唔敢，咩形式無所謂
泛狗敢唔敢先

原則上建制派都係要總辭 只不過佢地不嬲違背開意食相差就梗㗎啦

但熱狗、民主派你哋呢？

冇問題啊 用初選形式囉 有哂經驗我唔明重有咩籍口喇

泛民、熱狗敢唔敢面對選民先？

NOW 一定沒有60分.你太高估泛民力量
5分都比多你, 泛民入去做,奄割到垃圾一樣.
中共當你班人垃圾, 先放你入閘.
有少少用個D 公民黨 己DQ.
再有用D GPHONE, 一定DQ.
保皇黨要錢, 唔係靠政府,中共無限BUDGET, 特快批刻,即刻過數. 泛民完全拖愎唔到.

5分,同唔考試0分/ABSENT 係無分別.
--------------------------------
點解中共要放幾丁人入去? 為左制造假民主,假一國兩際

如果班泛狗有做野就5分，但佢地長期唔投票，得慢必一個叫真係稱職，咁係唔係得0.幾分呀？

最好就城市論壇咁俾觀眾發表意見講點解要留同唔留

咁支持民主，無理由唔聽市民聲音呀

販民穩性維穩咗咁多年，可唔可以收收皮 退落嚟？

一來冇財政來源 關選民咩事
對面有北京大水喉姐 你扎根香港幾十年
錢都唔多個係邊個問題
律師黨都要眾籌打官司
行家都唔幫你咁你抵死啦
教協超市都有錢賺
下次投本土泛民係咪可以收皮了

二來為錢你知我知單眼佬都知
地辦議助要錢大家明嘅
你咪話冇議席冇錢泛民會收皮囉
求下大家體諒佢哋
唔好一出嚟就話民意傾向留
屌啦民意傾向民主黨唔好出黃碧雲又咪係出嚟初選啦
講嘢

燒過好多次

投名狀，唔好俾泛民返轉頭

咁樣講法
中共全體DQ，香港民主運動咪即刻玩完?

報天氣

支持泛民延任啲point來來去去都攞資源為選舉，為地區活動，為出糧，好撚偉大啊。

話鄭立熱狗嘅睇過佢fb未

係嘅話
政府就唔使開位俾佢地一部分落選議員啦

事實係齋靠中央果筆維穩費，養唔晒班廢人的

你睇清楚佢篇嘢啦 佢係屌緊議員為私利唔總辭 咁請問用議辦資助去推動民主又算唔算係私利啊

呢個值得pin

你誤會左, 唔係養唔晒,
係特登開大個職位送錢, 唔開位都大把$
擺明姿態, 你點投票都係中共WIN

不如你諗清楚點解支共港共呢大半年樣樣去到盡癲到連国安法都立埋 但偏偏就係要喺延任議員上放生班非奶共派議員 依家連再宣誓都唔駛直接埋位開會就得?

係架啦
我點都要麻煩佢再開位請人

完全想像唔到點解要白白送個議席同人工俾佢地

我情願佢另外再出錢
總之對方愈麻煩愈好
好似狗咁，明知告你唔入，都要拉左你先
總之要俾麻煩佢

無理由俾佢咁輕鬆攞錢

不過私怨撚都係想DAB藍絲白白攞錢架啦
講黎都晒氣

政府開多個位俾佢地係唔係都係用我地納稅人錢呀？
咁邊有蝕呀on9,我拎你啲錢黎洗，我洗一百同洗一千對我本人財政有影響咩？

咩叫白白呀，建制點都有位做，唔做a咪做b有閪分別
錢咪又係納稅人出，點解要唔俾建制做a變咗做b

就要益泛狗，就係明知你班傻仔點都含撚投佢地，佢地先咁撚廢咩都唔做

做b有幾撚煩呀？劉江華由選輸咗變做副局長,人工仲要double,你覺得依啲叫煩呀？

議會條路已經到盡頭，35+一樣會被DQ/國安

點解唔係300幾個區議員總辭？

區議員係民選
有民意endorse
點解要總辭？
中咗蔡子強毒？

成日話入去逗份糧拿黎抗爭
班仆街明明咩柒都眾籌 錢就落哂自己袋

唔好咁大聲啦屌你
唔返齊工都有糧出，你估咁易搵

開職位, 其實唔煩..
攞錢係好簡單....大把AO EO 做野.
根本對家無限BUDGET.
香港是ATM. 你泛民做唔做佢都係任攞.....

泛民作用已經盡頭.

區議員真係幫市長.
泛民入立法會已經沒有任何作為, 中共比佢地入去, 當佢地玩具

劉江華做副局長人工變double，我真係唔知煩撚咗去邊
佢完全唔明俾泛狗做係泛狗同建制雙贏，而唔係泛狗贏建制輸，建制點都贏

就算無用起碼係人民選，有民意
依年立法會廷期有閪咩

利申先，泛民係抵屌嘅.
但唔總辭許智峯，鄺仔都仲可以用議員身份係前面擋幾分鐘。無咗個身份一秒俾狗打入廠。

咁係唔係應該只留佢兩個喺入面衝其他收皮呀
定還是其他講到明自己實衝呀，最多加埋慢必因為佢出席率好

其他又唔衝又唔投票留喺入面把撚呀？

示威遊行檔幾分鐘, 照捉人上庭
惡法拉布多幾日, 照過
其實無任何作為..........

咁就唔係總辭啦屌

咁你答我個班留喺入面有咩用？

問心真係無作爲？救唔晒係事實，但頂住一陣走多幾過我諗D人唔係盲嘅，唔係初選都唔會咁高票啦。

議會無用，但議員身份仲有用

頂咩呀？議員身份頂警犬拉人個陣等班義士走呀？
有幾多議員有咁做？

有咩用先，擋住班警犬俾義士走？張飛守長坂橋？幾多人有咁做？咁係唔係無做過嘅人可以收皮？

你問得出有咩用呢條問題，我諗我個人答你唔夠說服力。我又唔想俾人話我係泛民打手。我只可以答你，初選票數已經反映咗大家點睇。

可惜佢tip中哂呢 冷氣軍師

2/30, 得鄺神/訐智, 檔到30分鐘, 救到30人.
其他泛民完全無用

你痴孖根啦
初選係因為要35+ / 拎最大公約數去搏dq
初選票數同泛民喺延任議會總唔總辭根本9唔搭8
大把人初選有投票呢刻都望佢總辭啦

高票數未DQ 晒你囉

咁不如搞多次留唔留任嘅公投

其實可以

加埋慢必有投票對得住份糧，咁其他呢？

咁點解許智峰最高票先？35+可以係全素人架？

鄭立

個問題係，會擋嘅，留返議席，唔會擋嘅，係唔係仲有用，可以再討論下。

咁你宜家可唔可以答我唔擋個班留議席有咩用呀除咗俾佢地出糧

咁不如掉返轉，家下可以分爲三個方法：
1.總辭
2. 部份辭
3. 唔辭

有咩好處同唔好處先？

我認為佢地應該唔好辭
但捐8成人工俾612

唔好白白送議席同人工俾kol100
又可以幫612補血

但上面班私怨撚唔理架
最好人工送俾藍絲袋就岩架
學熱狗咁，票投建制就岩架啦

所以個問題好複雜，好多考慮因素，未搞清楚齋屌，唔係太好啩。屌泛民唔係錯，泛民係抵屌，不過就總辭呢件事，比D有建設性D意見啦。

一講到比意見，無人出聲，This is連登

本土派一定咬鳩你，死能緊

講撚咗無數次建制係點都有錢，無白白依回事

班泛狗連出席投票都唔做嘅人會捐錢俾手足，講笑搵第二樣，咁唔該佢地講到明都俾單，唔係點信

出面有post,去投票

唔捐, 又無作為, 留唔留?

留

因為另一原因係阻礙kol100直接變成議員攞錢
係要阻頭阻勢

用返班狗果招

明明熱狗已經變咗地底泥，根本冇政治能量
啲人話係熱狗做嘅野＞＞＞＞熱狗做嘅野
中國保政權要有設一個外敵
泛民保話語柱都要設一個外敵

基本法話要立23條

宜家得泛民最concern熱狗

明明大家已經dont give a shit
得閑恥笑下
已經唔會認真討論佢地既路線

無問題呀 但係講緊泛民無推動到民主呀 收錢做show呀

其實真係冇噉多熱狗
但係熱狗個名對呢一兩年先接觸政事嘅人最易入口

留任就增加合法性

港共中共：嗱，你睇，我地仲有民主派嫁，有俾啲人發聲嫁，國安法冇影響大家既政治自由

變哂政治籌碼囉咪
不過唔會咁直接講囉

立哥好波

泛民收咗錢係會拎去供樓或自己洗，唔會去幫手足，所以佢成日都眾籌，年年6471又要募捐

淨係睇之前黃成智嗰單野都已經知：

都唔講咁遠啦 眾志啲錢呢

講A,就一定要講BCDE?

所有泛民都應該杯葛立會

1. 杯葛立會使其失去合法性，區選已證明大多數人支持泛民。
2. 人民授權4年期限已到，臨時立會有人民授權係歪理。
3. 人大委任是非法，國際亦認同，泛民不應配合中央歪曲基本法。
4. 留守立會抗爭空間已不存在，聯合區議員成立「影子議會」議政。
5. 為下屆選舉爭取籌碼，如果下屆再DQ議員，泛民繼續杯葛。
6. 北京明顯派人放風希望泛民參加，如果泛民唔參加，等同開綠燈比美國制裁臨時立會議員、香港政府必定迎來更激烈嘅制裁。

有道理 我唔應該off topic
咁師兄有無泛民呢廿幾年真係對民主進程作出貢獻嘅資料 除咗係中聯辦跪係到瀨返嚟個5席 我真係搵唔到

一講到議席 泛狗就唔肯走